[
{"descripcion": ["El equipo orientado por el t\u00e9cnico Miguel Bravo ya pone la mira en Estados Unidos, su primer contendiente en el torneo."], "titular": ["Un triunfo y una derrota de Ecuador en los amistosos de preparaci\u00f3n para el Mundial Sub-20"], "id": [0]},
{"descripcion": ["El capit\u00e1n se respalda en los n\u00fameros de su campa\u00f1a actual en la Liga Pro 2023."], "titular": ["As\u00ed se cocina la renovaci\u00f3n de contrato de Dami\u00e1n D\u00edaz en Barcelona SC"], "id": [1]},
{"descripcion": ["Desde Diego Armando Maradona hasta Lionel Messi, varias han sido las estrellas internacionales que se han consagrado campeonas del Mundial Sub-20."], "titular": ["Estas son las leyendas que han ganado el Mundial FIFA Sub-20"], "id": [2]},
{"descripcion": ["James Le\u00f3n y la empresa que produjo 'Jumanji' encabezan el proyecto que arrancar\u00e1 en el 2024. Se espera llegar a 'una audiencia mundial'."], "titular": ["\u00a1La vida de Enner Valencia, a Hollywood! Se filmar\u00e1 pel\u00edcula sobre el goleador de Ecuador"], "id": [3]},
{"descripcion": ["El serbio Djokovic brind\u00f3 una entrevista para el medio italiano 'Corriere della Sera' en la que repas\u00f3 sus inicios en el tenis."], "titular": ["Novak Djokovic: Mi padre pag\u00f3 a criminales y prestamistas para que yo pueda entrenar  "], "id": [4]},
{"descripcion": ["DirecTV pone a disposici\u00f3n de los aficionados de los diversos deportes los partidos a jugarse en las m\u00e1s populares competencias a nivel internacional."], "titular": ["Agenda deportiva de televisi\u00f3n para hoy 16 de mayo del 2023: MLB, Saudi Pro league y Champions League"], "id": [5]},
{"descripcion": ["Manchester City se enfrenta al Real Madrid para conocer el segundo semifinalista de la Champions League."], "titular": ["Manchester City vs. Real Madrid: horarios y transmisi\u00f3n para ver en vivo la semifinal de ida de Champions League"], "id": [6]},
{"descripcion": ["Engrosan la tarjeta principal del evento los gemelos Andr\u00e9s y Adri\u00e1n Luna, del gimnasio Entram Gym de M\u00e9xico."], "titular": ["Guayaquil acoge cartelera internacional de MMA FFC 61"], "id": [7]},
{"descripcion": ["El capit\u00e1n se respalda en los n\u00fameros de su campa\u00f1a actual en la Liga Pro 2023."], "titular": ["As\u00ed se cocina la renovaci\u00f3n de contrato de Dami\u00e1n D\u00edaz en Barcelona SC"], "id": [8]},
{"descripcion": ["Con un solitario gol de Lautaro Mart\u00ednez, los Nerazzurri se instalaron en la final de la Champions League eliminando al AC Milan."], "titular": ["Inter de Mil\u00e1n es el primer finalista de la Champions League"], "id": [9]},
{"descripcion": ["(VIDEO) Defensa ir\u00e1 al Eintracht Frankfurt. Habl\u00f3 en \u2018La Nueva Generaci\u00f3n de la Tri\u2019. A las 12:00, por Youtube y redes sociales, se trasmite programa."], "titular": ["William Pacho, que \u2018encendi\u00f3\u2019 a Quinind\u00e9 al ser llamado para el Mundial 2022, es un triunfador en B\u00e9lgica"], "id": [10]},
{"descripcion": ["El equipo orientado por el t\u00e9cnico Miguel Bravo ya pone la mira en Estados Unidos, su primer contendiente en el torneo."], "titular": ["Un triunfo y una derrota de Ecuador en los amistosos de preparaci\u00f3n para el Mundial Sub-20"], "id": [11]},
{"descripcion": ["N/A"], "titular": ["Guayaquil ya no produce deportistas"], "id": [12]},
{"descripcion": ["N/A"], "titular": ["Italia sonr\u00ede, adi\u00f3s catenaccio"], "id": [13]},
{"descripcion": ["N/A"], "titular": ["\u00daltima carta de FEF sobre Byron Castillo"], "id": [14]},
{"descripcion": ["N/A"], "titular": ["\u00bfDami\u00e1n D\u00edaz y su velocidad de carreta en la Selecci\u00f3n? \u00a1Llamen a Kendry P\u00e1ez, el futuro del f\u00fatbol de Ecuador!"], "id": [15]},
{"descripcion": ["N/A"], "titular": ["La ruina de los clubes"], "id": [16]},
{"descripcion": ["N/A"], "titular": ["As\u00ed se cocina la renovaci\u00f3n de contrato de Dami\u00e1n D\u00edaz en Barcelona SC"], "id": [17]},
{"descripcion": ["N/A"], "titular": ["Dami\u00e1n D\u00edaz revela detalles del encuentro con Kendry P\u00e1ez en su suite del estadio Monumental"], "id": [18]},
{"descripcion": ["N/A"], "titular": ["As\u00ed est\u00e1 la tabla de posiciones de la Liga Pro tras los empates de Emelec y Barcelona y el triunfo de Independiente"], "id": [19]},
{"descripcion": ["N/A"], "titular": ["Williams Riveros, exzaguero de Barcelona SC: 'En Universitario es donde m\u00e1s he sentido el apoyo de la gente'"], "id": [20]},
{"descripcion": ["N/A"], "titular": ["\u2018Hincha de Liga de Quito que diga que no le molesta haber perdido el invicto ante Barcelona SC miente. A todos nos doli\u00f3', dice Franklin Salas"], "id": [21]},
{"descripcion": ["N/A"], "titular": ["\u00bfEmelec, \u2018con viento en popa\u2019 o al garete en la Liga Pro? Estas son diez datos azules de terror"], "id": [22]},
{"descripcion": ["N/A"], "titular": ["\u00bfDiego Garc\u00eda continuar\u00e1 en Emelec? Esto dice sobre su futuro el \u2018Demonio\u2019"], "id": [23]},
{"descripcion": ["N/A"], "titular": ["La expulsi\u00f3n de Sosa condiciona el partido de Emelec, dice el asistente de Miguel Rondelli"], "id": [24]},
{"descripcion": ["N/A"], "titular": ["Pedro Ortiz, arquero de Emelec, y el mal momento azul: \u2018Estamos luchando contra todo, hay cosas que se nos salen de las manos\u2019"], "id": [25]},
{"descripcion": ["N/A"], "titular": ["As\u00ed est\u00e1 la tabla de posiciones de la Liga Pro tras los empates de Emelec y Barcelona y el triunfo de Independiente"], "id": [26]},
{"descripcion": ["N/A"], "titular": ["\u00bfDiego Garc\u00eda continuar\u00e1 en Emelec? Esto dice sobre su futuro el \u2018Demonio\u2019"], "id": [27]},
{"descripcion": ["N/A"], "titular": ["La expulsi\u00f3n de Sosa condiciona el partido de Emelec, dice el asistente de Miguel Rondelli"], "id": [28]},
{"descripcion": ["N/A"], "titular": ["Pedro Ortiz, arquero de Emelec, y el mal momento azul: \u2018Estamos luchando contra todo, hay cosas que se nos salen de las manos\u2019"], "id": [29]},
{"descripcion": ["N/A"], "titular": ["Vuelven Miller Bola\u00f1os, Bryan Angulo y Samuel Sosa contra Liga de Quito"], "id": [30]},
{"descripcion": ["N/A"], "titular": ["\u2018Emelec se va a recuperar, pero que lo haga despu\u00e9s de nosotros, queremos ganar\u2019, el \u2018deseo\u2019 del volante de Liga de Quito, Alexander Alvarado"], "id": [31]}
]